發覺01年出世嘅好撚慘

上年派四千蚊嗰陣，01年未到18歲所以拎唔到。到今年，01年嘅啱啱好中學畢業，2500蚊又拎唔到，屌你老母本身已經窮㗎啦，仲要啲政府啲派糖都拎唔撚到，屌你老母我真係好撚嬲呀，你嗰仆街政府含撚死啦

利申 01年出世

笑左

屌你老母個臭閪

你條撚樣幾撚時死呀 囤地波

屌你老母

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

讀到大學畢業都係收得一次四千蚊

我1蚊都冇收過...

01撚

你仲唔記得仲有6000蚊都係無分呀

屌你老母含撚死啦 仆街政府

97年都未出聲
一出世 淪陷
幼稚園畢業 SARS
小學畢業 豬流感
中學畢業 佔中
大學畢業 反送中
鑊鑊新鮮鑊鑊甘

唉屌，01年出世點撚解乜柒都冇

屌

大家都經歷緊喎

屌你老母撚屌政府

我個年派6000未夠18無呀
再派已經唔係學生無呀

比埋呢啲無謂野做乜，我淨係知呢一個世代嘅香港人係最撚慘

仲要分630前同71後

未試過咁想正評

依家真係 人地畢業開心過開心影相開心grad trip

好撚慘

94下半年出世都係呀， 中學果陣6000蚊冇，李+x派果陣讀緊大學，4000蚊果陣出到黎做野，又要計埋退稅額，又係冇。 乜都冇
利申94下半年

對住啲大陸人，濕鳩政府，我屌撚佢老母政府 食撚屎啦

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

遵理派嘅錢仲多撚過香港政府派嘅錢

我冇意分化，只係想屌撚柒呢個不知所謂嘅政府

所以大家818出嚟喇

政府真係冇撚腦

但DSE唔使錢wor

出撚硬，次鳩次都出

今年DSE都唔使錢，又有錢收

01年+1
乜柒都冇

免費考DSE咪已經益左你

依家係政府逼啲學生出黎

連比錢收買都廢事做

今年都有㗎

屌4000未又係用撚咗去買物資同捐錢

01年出世表示唔出嚟唔得 屌你老母政府

98 想要bno都冇

我都有買呀,用到7788

01年表示818出硬嚟

呢個最慘

feel到你好嬲

+1 dklm 當我地唔係人

96既6000咪又拎唔到

出硬嚟

呢個政府真係唔撚用腦諗嘢

有無搞錯
擺明想逼我地出黎架啫

總結只要係香港人邊年出世都係好撚慘
利申01

你有李嘉誠嘅6000喎我仲等緊佢老母燒嗰4000俾我

我97但11月出世啊屌！！！！！

誠哥無派5000比01年考生咩？

4000蚊都未撚拎到 重想出裝同買物資

也柒都冇我份

97打後都係慘，港共根本冇諗過你哋

01出世係度
屌鳩政府老母
派錢俾我

01嘅咪就係you have no stack囉

佢只有3個區嘅中學有....

宏觀睇你出世係香港無家底就係慘架啦
就算比你早啲出世拎足哂派錢咪又係一兩皮
夠唔夠去2轉旅行

98？

免費dse

01邊有6000

唔好講啦

你當95 96 97個班死㗎？

71凌晨出世嘅真係揼心口

今年都有呀

不要再說了想買啲gear都冇
慘過食屎

終極boss 喎極度慘

被選中既細路
就好似沙士畢業，岩岩回返條氣又金融海嘯個班咁

1蚊都無撚收過呀 屌你老母臭鳩波
利申 01

00有李嘉誠又有4000 02唔洗錢又有2500 01乜柒都冇

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

直覺佢嗰4000蚊唔撚派
利申 3月尾收到訊息 而家都未收到

佢地以為自己好醒 想分化香港年青人

又CONNECTED

比2500我課金都好呀

唔只你嘅，成代90年代生嘅人都好慘

我83年

2500就算把啦

早你一年

你都啱啱食到4000蚊嗰水

仆街啦
94咪仲慘 6000無

97有唔記得迪士尼定海洋公園免費門票一張

啱呀屌佢老母，我都零一

我94 年唔慘？
6000 蚊果時又冇
今年4000 蚊又爆左入息

屌捐吓物資，買吓gear 印吓文宣同買吓必需品都好呀

97完成一個里程碑就有大件事

4千蚊都未收到
你估SMS當錢洗咩而家

我94年
6000冇
4000又冇

借個位嚟推po
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野
希望大家可以團結返，8.18出返黎

DSE咪又係老豆老母俾
$2500 入落自己袋點撚同

97年7月1號先係最撚慘

01睇完之後淨係想屌政府老母

食左嘉城5000 再垃圾政府4000 but 4000仲未派

岩啊 4000又無 2500都無 屌你老母 垃圾香港政府 驚我地買GEAR? Dllm
利申 01年出世

啱啱好00

都無呀 今年dse唔洗錢所以無派

重讀中六
利申02

01年，全部同我出去，屌柒呢個政府

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

01年之完美避開哂派錢

做支那人幾時出世都慘架啦

當年派6000我差2個月咪又係咁

好撚嬲

4千都仲未收到 派乜鳩呀

唉Chosen one

Same here

巴打交到4000幾蚊稅咩

我4000蚊都拎唔足

屌佢老母

好在有本BNO

我地全力抗爭啦屌

得DSE免費

我下年出世，一樣未拎過

97 71後 中到應一應呀屌

呀哥我當年6000蚊都冇得拎 計通脹多過今日4000好多

就來變月經post喇

年年都有人慘

巴打鍾意iwc?

01真係完美避開哂所有派錢

屌
利申 01

夠唔夠97/94慘？

我都好撚嬲呀！
01年

完全同意
利申01出世

得個睇字

01年出世好似得罪佢咁

各有各慘

暗口費從來都唔公道咁派

我都係

政府得罪哂我哋呢代啦

上年讀非資助大專課程/學位 有3萬資助

好少後生咁有taste
首要打倒政權 將來努力工作賺錢買心頭好

一面要抗爭一面想拎政府資源

唔洗鬥慘
we're all in this hell tgt

我97年12月

未交稅就諗囉錢！

屌 喺香港出世 邊年都慘啦

利申97

有咩問題

想當年有迪士尼飛仲好開心

+1
97仲撚慘呀屌你老母！！！
我地每次畢業香港都發生緊大事呀！！！！！

認同
利申：01出世

00後
無BNO的唔洗理

專登架.... 抗爭者主力就係你呢個年齡層, 唔見有一班年紀係差唔多無乜受惠?

派錢都無用
五大訴求，缺一不可

㩒錯負皮資源重疊所以無派啊

01年留名

又冇bno

慘

當物價值愈來愈貴,政府派既錢都愈來愈小6000>4000>2500

抵啦 00後
冇BNO就係半個支那人

想同80後無BNO人士鬥慘？
排隊拎籌啦

利申80後中坑

文宣新方向：針對01 中藍家長

魚蛋論

屌我4000蚊都未收到

利申：00

無骨氣

都唔知佢用邊撚度諗野，啲福利次次都有一批人幾次都冇份
利申：01年出世

我中學同學
好似入過去同高官食餐飯咁大把 唔肯定

01年呢屆係第一屆免費考DSE
94年331之前就當年$6000
1994年4月至2000年

97年出世先慘

你諗過97年7月1號零晨出世嗰個未

咁都俾你諗到

分化緊 勿中伏

計落00年幾爽，免費考dse, 啱啱成年就撞正派錢

pish

煽動分化人民

政府玩分化玩到咁

01仔表示
$2000派比幼稚園究竟有咩用

呢啲呀嘛

波叔突然出嚟派糖 成件事好鬼大家唔好比佢spin到

大家唔好俾佢spin咗我地嘅訴求呀

01 有錢收我都唔撚想要佢啲臭錢 冇就最好啦 我唔會失望

上街屌7佢囉 816見

我認我冇骨氣呀

想(識)01妹妹

2020出世先最慘 咩都冇 精子都冇呀

屌佢老母 我個4000仲未到手

除咗DSE免考試費
乜鳩都唔關01事

利申01路過

出世 主權移交 (71後出世嘅仲慘連BNO都無)
幼稚園 沙士
小學 豬流感
中學 雨傘
大學 反送中
錢就得4000

扣完免稅額都唔知剩幾多，但係到而家一個仙都未有

簡單嚟講，冇錢又冇bno 嘅都慘

理財痴線學, 說好的八千呢？沒得袋住先

01JJ表示

97年出世又點計

95咪一撚樣

80後唔慘？？

6000蚊全民個陣仲未夠歲數

00後

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

8.18當日：可以就「罷工」做問卷調查

讀港大既今年又冇入學禮同O camp
一生人一次都冇得參加

屌你老母臭閪波 01真係把撚
屌下年dse咪又係唔使錢
又有錢收 屌你老母個臭化閪

95雞
嗰時差幾個月無6000蚊

多謝曬

我係01前
但都收唔到4000

岩啊
幼稚園小學都未行過畢業禮

97
仲有前後兩年都中伏嘅9698先慘
明嘅會明

4000又冇 2500又冇 去grad trip同去ocamp又要個心囉囉攣咁去冇得盡情玩 利申: 01年

01

屌佢林鄭係真係唔識咩叫stakeholders
叫佢讀番年通識得唔得

利申01

嗰啲係比新界同離島

咪有dse考試費，都錢千啦

佢地冇哂啲畢業喎

同97撚鬥慘？

01年+1
真係屌佢老母